冇朋友冇街出的朋友入嚟吹吓水 7 の 毒撚Monday

邊有 20蚊 醫生 ?

叔叔

鳩叫

開左係吹水台點搵

btw追番上個post搞到我以為入左gay post

手快開錯。 btw毒無感情。 真係吹水 only

係呀。。因為呢道好多偽娘

駁唔到

其實係

搞gay最稱心

悶撚死人

要番工, 不了

ur right

有工返好過無。。。好似係

讀書最好

識到學生妹就係，

讀緊咩

少林寺

出面有 A0 女 post. 請自入

好多厹留tg

好後生

原來開左黎呢到

唔驚，呢到論輩份里沙都未出聲

早晨吖各位

早晨呀力十 幾時去狗場

佢冇寫呀 要直接問

其實佢冇話幾點開既...
我平時朝早十一點半到門口就ok 會有人開門俾你
有人會十點 有人下就先黎咁樣

星期一至日都開

照去
帶雨褸
或者唔去

你都可以， 公平競爭。 蛻毒就係機會啦

冇番工 直到8月1
星期三四六日 都得閒

無開錯台呀。。大家都係吹水only

多啲人入黎吹水都好

落雨冇得行

落雨玩濕狗

靜英英

屎忽精

因没有了你。

相信你8 月返工，呢道會玩撚完。

( 夜晚可能復活， 因為個個都夜晚先上 )

可能未到8月呢到已經冇哂人
Still, 我夜晚一定會浦頭

冇人應

好采仲有姨姨應我姐

呀叔唔好扮細
你同我同輩

而家先得閒食飯

毒撚係唔需要朋友的。

你係 _ _ _ _ . 啲女 _ _ _ _ 啦

_ _ 精算大師，_ _ 爭住黎_ _

做乜咁晏，番緊intern?

個天一時一樣
唉想話落街行下都唔敢

上連登仲未俾叔叔恥笑

想落街跑步 但忽然又落雨

好悶啊～好悶啊～
好悶啊～好悶啊～

係
日日自己食

睇下書先

睇咩書

仲以為你會出街添

BTW 木乃衣好唔好睇
我都念住呢個星期去睇

唔好意思講出黎既

細細聲 講我聽

失業JJ 留個名先

呢度好多失業JJ

巴打之前做盛行

一個人出得多都厭啦 邊有咁多街出 唔上水係唔知講乜好啫
同埋個腦要抖下 講左咁多真話出黎

冇左件事
一齊睇囉 不過玩約埋同一日同一時段但唔好搵對方 返到黎呢度講下邊個似巴打 但仍然唔知對方係邊個黎

try重組句子pls

mummy 唔好睇

冒號巴咁樣眾裏尋他又幾好玩

叻啦 叻啦 巴閉啦 巴閉啦

Fill in the blanks.

咩公司先

岩岩行完， 大雨都好正。

" 如果星期不下雨， 那麼我們也不到相愛的理由"

毒撚有愛， 但被無視

教書
今日第一日暑假唔知做乜鳩
未揾到工

一齊食

做老師唔撚好講粗口啦

個到全部full time咁濟
全女班
不過大部份人都係自己食自己

羨慕死啲連登仔

我都唔知你做咩

食姐姐嬸嬸

之前做ta
聽講讀教育fg 都好難揾教席

一條細team姐
成間野咁多人

唔好啦
我驚
你未睇就算啦

愈落愈大 想落街跑步呀

唉

我都想
其實落住雨跑步好正架 試過
只係唔想整濕我對鞋

正wor..放心啦 毒撚唔夠膽問你搭枱

我又冇失戀 何苦呢

GTO

發揮你毒撚的威力

微雨係唔錯
滂沱大雨就不了

問佢本人清楚啲

留 TG. 去探班

_ _ 大師落雨跑有靚女遮佢，係唔同啲

睇黎大家唔係真男人
落大雨條街無人 好有乘風破波既感覺
最正係跑完唔熱

你真係好煩
唔好再恥笑了

里沙叔叔 力十叔叔又蝦禾

讀_ _ 真男人就聽得多

唔係歌詞
講緊食公司canteen 飯

連冒號巴都咁

睇黎我係沙律家入面既狗
俾大家係咁撚

我都拍唔到鬼妹

禾愛煮耶穌～～～

照跑

大師連濕身都要型

乖啦，比人撚下個po冇咁靜

會透左個IPAD 出黎架喎
隨時仲會爛埋

我覺咁先正wor.,,,,由其係女仔

對主大不敬因住比人拉你剪JJ

黃雨
去沙灘啊嗱

唔正呀，想食飯有人一齊吹下水

耶青

跑完可能"得戀"

_，你真係我朋友黎。
咁清楚毒撚感受
全場得自己一個自己食好慘架，地方又唔熟

真男人 ? 我見過條鬼佬， 跑跑吓。。點煙。。。繼續跑

我無，，唔關我事咖喎

好浪漫
處變不驚 看透風雨既感覺吖

落雨跑會飛釘，正

透左都放唔到 A380,. no harm

公司同事。。 真係自己一個食好過。。。唔想咁多交流

試過好熱 濕晒 我自己見到飛釘都好尷尬

呢套我都睇左，唔好睇既

性感誘惑精算師

過得去啦。 都係 打打打

鍾意睇咩類型動漫多 ?

點解呀，以前番工日日同十幾個呀叔飲茶

啲女 _ _ _ _

平淡 日常系列 鬥智我都幾鐘意

我們這一家算唔算？

咩都睇，要故仔特別既。譬如一拳超人，進擊的巨人，夏目友人帳都睇。
另類既都會睇下伊藤潤二，少女漫畫都鍾意。 有冇好介紹?

咔一聲笑左出黎，算係。

幾中意
只係唔想追 好似無止境咁

動物横丁 ? keroro ? .

大老師有冇睇過
psycho pass 都幾正

火鳳燎原 ?

為左份糧頂硬上咋

rabbit 齊黎 panda 齊黎
呢套真係經典

係超正 識貨 第二季冇咁吸引

kerokerokero
tamatamatama

唔識欣賞

攞女主角啦

人生必睇的， 我推 "天空之城" 同 " Gundam 00"

Fate/zero好睇，。但要超細心睇。

近年無時間追漫畫 so9sad 最近期睇的已經係 火星異種

花C奶 好好笑喎

你咁多野睇 唔洗睇啦 睇黎做咩

呢幾隻野， 真係笑死人。

ur right大師 連 _ 都睇唔切

唔明

fate zero 正
仲有套冷門D 但係我都好中意
來自新世界
clannad

唔知算唔算日常 氷菓
我係超中意
平淡得黎又好似有推進

Fate Zero的人性刻畫，矛盾， 真係寫得好深

Clanned ? 我揾嚟睇吓先。

死 激嬲左阿梅 都叫左你唔好出黎架啦

聽日再戰科學館 bye

落左街買朱古力新地
濕L哂

男神文化氣息出哂黎

為左杯新地
搞到濕撚晒
但係唔撚驚
肥絲係大廳

黃雨係淋熄唔到肥婆要食雪糕既決心

欣宜級數
念起呢首歌

c hing ho ball

食完雪糕繼續吹水

女人係 係公廁

有請法官大人

yellow rain stay in the safe area = ur office

吓， 你要夏天著樽領咩

愛。。。。

夏天要長褲 有袖短袖 唔可以吊帶
比人話你博咩

快啲去食野 gogofo

食朱古力新地

最靚緊係長裙

我返黎啦 好凍

士多啤梨味好食啲

去邊黎會凍

食軟雪糕雪糕

too sweet ~

攬住我

怪叔叔 哇

男人老狗講呢D 真係好骨痹

食軟雪糕雪糕雪糕

兩個半一杯我有你無

_ _果然剩係識計算 乜都計到盡 精甩尾
毫無感情可言

屌咩! 我地打飛機架嘛

嘩～你講咩啊？

你懂的

我都係第一次聽到打飛機可以咁用
長知識了

hehe post

肥絲岩岩去邊

啱啱抽番哂啲番工褲出黎
差啲著唔落 嚇死寶寶了

我都唔係咁教既
Don't put words in my mouth 啊下

叔叔講英文巧charm 呀

咁俾多次機會你解釋點用喇大師

講左幾多次真野唔好攞出黎講

今次係大師唔啱啦 唔聽話

打飛機啦

成日入啦呢排 做咩？

屌 成班圍爐欺凌毒撚 冇天理啊！！！

你錄段英文黎聽就唔蝦你

里沙清先啦

我都想聽喎

賽馬直擊！
上呀_ _ 大師！

力十唔好嬲豬啦

樓上兩位又打情罵俏

其實我諗起達哥打機騎牛牛獸
不過我諗你地冇睇

教你又唔聽
聽你又唔做
做你又做錯
做錯又唔改
改完都係錯
算啦
Come on baby

後生果啲可能未聽過

哦...原來你地又係識既
原來我又係俾人撚個個 第二次啦

人係犯戰 兜口兜面講兩勻都係要入po 毒不可耐

唔之兄 同里沙都唔見左

世途真係險惡

熱到死香港 著長裙出汗又痴住大脾 幾辛苦
利申 番學都係著短褲
番工就長褲同長裙

Why me ? why not both ?

里沙兄識貨
力十食開筷子腳，通常都ipad胸

其實 右邊果個 就係 之前果個 肉地妹嚟

左邊果個。 唔太筷子但好瘦

筷子

易容去毒自食飯
好肚餓餓豬哦

要小腿大腿一樣粗先可以做筷子

好棒棒哦
加油哦
食飯飯哦

Jap Jap Jap
巧巧食哦

吃什麼飯飯哦？

食豬豬哦

食人地隻豬

嘩屌 味精拉麵真係冇改錯名
啲野咸到呢

咁真係

而家似强國拉麵多過日本拉麵

強國拉麵好食好多

N 年前番過大陸食味精拉面
有個好似叫鮮蛤拉面 好正

香港個間就算啦

巴打食開咩面

呢個乜水

着住件千層糕就會高D靚D 架咩

好多喎
沙嗲牛/油麵/日本拉麵/強國拉麵/意粉/米線

最憎粗麵/雲吞麵

總和係高左
船跟鞋真係好核突

嘩屌 我個腎啊 我個肝啊 我抽前列線啊
冇啦冇啦

我問味精拉面黎講你食開咩

咩叫船跟鞋
就係圖中女士個對

冇食開 咁難食點食開

叫鬆糕鞋 或者 船跟鞋
正是圖中果對
真係好柒

咁你又去食
唔番屋企食飯

說起着鞋
平底布鞋好着咩
成日見人着

你指Toms 果啲？
唔好著 個底好薄，行耐會腳痛

係
番學好多女仔都着
我成日念同唔着有乜分別
波鞋先係皇道

唔試過點知
冇啊 佢地返工，睇演唱會

今年流感好似好恐怖

你屋企人又幾有情趣喎

Toms 已經係三四年前既潮流
波鞋先係歷舊常新style

唔之兄你好

獨留兒童在家中

你今日食左魚未吖

睇演唱會個個去同frd睇
睇尹光又真係幾有情趣既

可以瘋狂打j

都未戒奶

肥絲個腦真係好污糟

山區，外面好大雨

有冇第二樣啊

今日居然無食 有咩做

無人係屋企可以係咁唱K
又可以開行喇叭

一早知

而家準備食飯

咁你屋企有無煮魚

幫人打

好來食水煮魚

我啲同學成日咁答我

辣嘢你都啱？

唔太辣就得

師兄平時放工就買送煮飯？

原來係食家

我得男同學 冇女同學

用家

平時唱開咩歌？撚兩首黎丁下

錄音 錄音

飯窪春菜

我以為叫 燙斗

少理阿爸正仆街 ~

男同學比你食晒， 所以無女同學鍾意你/同你fd

你唱先

N剪真係無乜女同學
好似係

唱左架啦？

巴黎世家

咩黎架
我話咩款喎

佢應該想問咩類型既鞋
平底鞋 拖鞋 羅馬鞋 鬆糕鞋 之類

其實你問野可唔可以問清楚啲

ok 我閱讀理解-50

單手數得哂 同埋啲女同學man 過男同學

咩牌子都有靚既鞋 but 要成個人襯得靚

唔意外吖
肥絲強勁既臂彎
輕鬆做出二百下既掌上壓

唔係既
我覺得圓頭既鞋先靚
尖不甩既鞋真係好

淨係講對鞋靚唔靚

個人靚咪得 唔洗講咁多 講真
男人好簡單
襯得靚個人唔靚真係冇用

你再亂講扔你落山

中point.
毒撚咁既樣 比套model 衫你又點姐

你好清純 純過蒸餾水
好男人

梳梳
我知唔夠你抽架喇

唔好啊 諗得過啊_ _巴
好腰腎好男人

都話淨係討論個件野靚唔靚

你又咩料
我一D 都唔純的

其實有乜關係

尖頭都可以好靚

圓頭高跟鞋先係最靚
尖頭唔知點解總係覺得着個個人好 aggressive
越尖越 aggressive

極不安

唔知點解覺得你好純情

Yes Yes
Damn龜 Damn龜

咩叫 Damn 龜

BTW 都話我唔係純情囉

damn right
你喜歡純情

真係唔知點譯出黎

巧叻叻哦

其他巴打去左邊
見字速速上水喇喂

肥絲緊係叻

茅錯茅錯

覺得圓頭高跟鞋太sweet
亦唔夠高貴 同professional

唔叻邊襯得起_ _ah

好不安

點會唔 professional

BTW 咩叫對鞋太sweet

你兩個一唱一和 邊夠你地玩
襯其他人唔係度欺負我這條毒撚

呢首好嚟， 一定要識

叔叔點睇

圓頭定尖頭

你未答圓頭定尖頭

唱k 必唱

太細路女 要著連身裙果啲
覺得唔靚

女裝鞋個人唔好
因為女裝鞋本身好大程度上會露出腳面 個吼位咁大 設計師既發揮空間變相少左 我覺得平頭尖頭對對差唔多 冇咩特別 啲人話華倫天奴啲鞋靚 但我唔覺囉
我未戒奶 剩係識睇波鞋/ 涼鞋design

算啦唔討論了

唔係話圓到成個半圓吖

no comment,

咩黎架

DARIUS R

波鞋係咪係咩 NMD 定 yeezy
利申: 毒L 唔識潮流

女裝鞋先發揮大吧
因為男裝鞋 剪裁點都唔會露好多 一定要包起哂
女裝鞋可以露 可以不露 相對多變化

Valentino 嗯...好花巧 靚不過唔會著出街或者番工
比較似係名媛出show 去下ball著

落足一日 紅雨左成晚 痴線

拿呢D 咪姨姨級數囉
識幾多野
妹妹仔跟姨姨學下野啦

我都冇追 你講個兩對係潮野
但個兩對一啲都唔靚

yeezy 大陸後生仔最愛

我唔知 一講女裝鞋就諗起露腳背
跟著啲女青筋暴現 一啲都唔好睇

著高跟鞋係咁架 著半日就爆哂青筋
都係平底鞋好

妹住黎學野啦

高跟太高真係唔靚
呢種幾靚

太多錢

易時 聽聞一對都好貴

俾人炒

根本就係炒貴左

無貨咩
有貨點會有得炒
定係佢係咁出限量版

Gucci聽聞呢兩季贏哂
Prada普普通通 Chole Loewe都唔錯啊

好似有個明星著紅左 冇貨啊一定架啦

你買俾邊個啊 阿梅？

番工著平野就夠

𠝹波袋

留意下個勢 開始唔係slim

唔識講喎 寬袍大袖咁
遲早興番喇叭褲

認同 男裝少款又貴

咁咪同女裝一樣 闊腳褲

瀨屎褲....
之前買左條窄少少既褲
夾到爆袋 真係免了

晤兄好耐無見

都好耐了，你最近還好嗎？

好
有心了
岩岩放工

唔之兄 平時夜晚會做咩

你又念衰野

收左好耐

冇 人地可能睇下戲咁

做下運動上下網，山區你呢？

平日洗唔洗OT

收完工都仲做運動
覺得好難堅持到
都係上下網 搵下人吹水

少O，你呢？今晚有咩搞

反正坐係屋企無嘢做咪去跑下步，跑完心情好d人又精神D，你收工無做運動？

我成日OT
日抖做廢青做到第二日

今晚

今日太大雨冇去跑
有時收工太晏 食完飯就已經夠鐘訓 都冇做運動

乜原來你咁忙

唯有放假做？
生活太乏味

乏味咪黎呢度9嗡下
做下假膠 釋放另一個自己
愈9愈好

原來佢有番工

同唔識現實既自己既人尻噏下，輕鬆好多

都係既，所以我搵得好辛苦都要搵返你地出黎

佢好似讀書喔

你怕醜

太好了 如果keep 到就好

里沙

唔係

繼續開post

咁要繼續上黎

唔洗怕醜

我似唔知醜多

我成日上連登 但搵你地難

咁去你屋企傾

其實冇朋友都係冇感情既一種 建議開番去叫春台
易搵啲

好gay

春春春

兩個男人

快D 黎啦
我地傾通宵

啦啦啦

Gay post

都係架 我仲係咁搵 叫春台 都唔見你地

而家叫

大家一齊去

我用搜尋先搵得番

首先大家都要裝哂tg

有機會既話

爆爆爆

嗚哇 轉用tg 啦一係

巧mk子哦你地

少左幾個人

正當我想放棄時 咁岩 有緣先見到

我都係搵左兩次 差啲都想放棄
可能其他人都搵唔番

緣呀
一切都係緣吖晤兄

仆街啦
得我戇鳩鳩講出黎 真誠對話 熱誠飛剷

呢到放tg 會唔會比厹睇到

興師問罪啦而家
到底係邊個問係吹水台架

呢家好似大部分都齊人？

美沙？

你鬧里沙兄 你食得屎啦今次
mola mola jj mola

美沙 同 木星 我都有佢地tg

你地係朋友

你就無JJ

TG我唔介意放既 我都係度放慣
想約人打網球

佢地唔係話要離開咩

放啦咁 我可以開gp

可以問一問既

原來識得

唔係有得用link入咩

你開個group 放條link出黎 咁我咪唔洗放私人個條囉

呢個唔識

冒號清跟進下

你地講既 係咪telegram ？

DOWN 左

點玩

Set左username先

唔老啦十清

研究唔到...用番阿梅既原始方法啦...Benz brake...
大家放tg link出黎吧啦

吹水post當然開吹水台

they are talking about TG..( trade girl )

巧威威唷